你主場 咁你講曬佢囉!～

（唔該）

笑撚死

:

巴黎：你主場，你入晒佢囉！

薯片叔叔完全屌打2.0

駁得幾好

笑到仆街

真係笑撚死

薯片ho ball

熄左佢支咪

識玩野

有無巴打cap圖

擺明度過架啦，一出大絕林鄭根本無得駁

有冇人講下前文後理